真英超big 6

阿仙奴
利物浦
車路士
曼聯
熱刺
愛華頓
每一季英超都踢足，未缺席過

今年，冠軍 我廠，亞軍 愛，季軍 鏝/車

獌,下季第一(英冠)

倫敦>利>曼